［突破盲腸］建制選民於泛民初選投票，擾亂未來配票

有冇可能？

歡迎

梗係有啦！一定有！所以各位一定要拉D friends去投，沖淡藍絲票既影響！

所以今次結果唔算數呀

你出左去投未